之前賭波輸左成副身家 依幾個月儲返D錢 又可以再黎過

辛苦左幾個月 儲左3000蚊
all晒落今日 FC首爾

唔買浦項制鐵？ 主場對升班馬啅硬

思路正確 我就係咁諗所以輸左成副身家
連阿嬤份棺材本都輸埋

巴打振作 儲多三個月再黎過

連買5場單 全部出雙...而家點算

下鋪3000推
輸左再6000推